話明不分化不割庶啊！！

喂 一齊槍口對外啊巴絲